求推介香港為背景既懸疑,生存故

記得當年睇封鎖維園同埋封鎖海馬公園印象好深刻
之後都有上紙言睇下故
有幾個故都幾鐘意,例如:
狩獵夢的人 既 千萬不要乘往堅尼地城的137號死亡電車 , 搵唔到Exit既23層大廈
仲有屯門人的日落宣言《發生在屯門區的懸疑驚慄故事》
大家會唔會呢D類似既故事可以推介下

push

孔明-失蹤
紙言有得睇

今時今日香港夠唒懸疑

831

逃出香港園

病港算唔算

睇左啦!幾好睇,
小心劇透<<<<
<
<
只係唔明點解可以成真既生日願望唔可以話
我希望可以救得反女朋友出黎而係要可以見番女朋友
有少少劇透sorry

多謝推介,等我去睇下先

真心外國eg日本既小說個代入感同香港自己地方真係差好遠!
有心無默同埋橘子綠茶都唔錯!!!
仲有重複的太子站